傳猝死警員生前曾有份調查黎智英

傳

不能說的...

皇天擊殺

死人先守到秘密

RAP

查到啲 唔應該查到嘅嘢

無可疑

對中共黎講
黑警從來唔係自己人
有份做過dirty work果班
應該會好多死於非命
因為死人先守到秘密

Condom

毅進仔邊有咁高智慧領悟，成班以為自己第時會埋倒堆

知道得太多

突然間覺得案情唔簡單

回力鏢

食左毒果

搵唔到黎智英犯罪證據 又唔肯自製證據 咪要死囉

又可以作故仔了

手足

傳
咁都拎嚟打飛機

天有眼

五毛白警論一地都係

惡有惡報

屈翻黎智英毒害警員
神秘物質

真

肥佬黎又害死人

黎生都未死佢死先

邊個用死亡筆記？

知道得太多.....

可能真係手足黎
俾港共滅口

一定要死全家

唔怪得要出動到重案組

我理得你做乜
總之抵死

原來係比人毒死滅口

係唔係又可以屈多肥佬黎一條罪？

不嬲架啦黑狗不願面對仲ff自己係老佛爺身邊紅人

快快死全家

傳
2021年喇

自己人都...

你寫到明都好
佢哋班社會垃圾都只會心諗：打份工唧

警犬、民政狗、飛曱甴、DQ主任……無一不是這樣想

國安法查案，因工作時間過長猝死，下葬浩園。

Under支共嘅全部都係韭菜
割得嘅就割，死得嘅就死

睇戲都有得睇，反派隨時可以背刺卒仔

唔使睇戲啦,睇下葉若夫，貝利亞同劉少奇咩下埸就知

葉若夫最經典

同意，佢地應該只係班以為國家有任務俾我既7頭
又咁講，每個政權都需要呢類7頭，個個IQ180，仲會有呢類政權？

有份做過dirty work,包括丟人落樓落海既自己睇路

激撚死班藍絲 肥佬黎仲生勾勾 查佢個死黑警就香左

賜毒酒

史太林叫佢做咩就做咩,但到頭嚟都係condom

係

似喎

黑警終於可以移民

理撚得佢係咪手足咩屌
又白警呀屌你老母

咪FF

一隊咁多人

有份幫佢做過dirty work用完即棄

出屍未捷身先死

做乜9 剪走出post 者

well

見到梁柏堅

信住一成先

屌咁真係要買支香檳賀下佢

黑警死一隻太少

L 你捉不到我吧

隨時又飲大咗

多行不義必自斃

點解猝死會開記招😮

此地無銀

佢炒過好幾工次

仲覺得自己好好笑

3同3a唔同架嘛
不過都係狗，無所謂啦

30000-1=29999

報應呀真係

車公顯靈

No la班狗係知自己做納粹仲要以殺我地為榮

死多幾件

伙記

便衣狗呀on9

多行不義必遭天譴

原來...萬人不死一人難逃既意思...就係果個部隊？

我真係恭喜你呀

karma

哇哇哇 佢睇到啲咩呢

你㩒入條link咪有囉DLLM, post出嚟方便大家睇又要俾你屌

呀爺落咗order要整頓警隊

今晚唱k我既

抵撚死

屌你第一日知道罷用fb ?

原post都係出自fb ，咁你想點撚樣呀dllm

仲有 我第一個post唔係屌你呀
屌你老母

天網恢恢

知道左d唔應該知道既野

nice

希望越嚟越多
上面做野了

又到陰謀論時間
今次可以推幾多個post吸幾多視線

死得一件

Death Note

呢個有可能
身處外國既共諜收到香港警察內部調查報告
知道香港內部有人漏左料俾外國

一定係咁

越高調. 越安全 !!!

持支搶指住人個頭個陣 期寶比3萬支槍指L住個頭

從來共產黨只信自己人
葉劍英開國元老
淨係廣東人出身都要俾佢地杯啦
何況係港英餘孽四不像

抵撚死 多行不義

惡貫滿盈 陸續有來

聽講警總而家陰魂不散
死咗嗰個而家係咁講 我死得好冤枉

徐步高